到底我哋係咪有義務無條件承受情緒病家人嘅所有情緒？

大佬我唔識處理喇我都好辛苦啊

唔係 但佢地得翻你一個

你很重要

💖

我都知

可唔可以唔好咁重要

冇義務 你大可以搬出去一走了之

做得出既話

唉 我都成日問呢個問題 真係好無助

I know that feel

通常人地唔知唔明白 就只會一句達埋黎：佢係你xxx
用個道德用個孝黎要你繼續留低去面對

你有無搵下人幫手求救？

啱

搵得邊個

情緒病家人 質返佢食你啲情緒

我入u之後就長宿，搵到工後即搬走
我有返去探佢哋
但我都有我嘅人生

。。。。笑咗，thx

我做唔出

你寧願佢係你面前爆有你睇住佢

定佢自己收埋收埋扮冇野？

可唔可以唔好上連登都勒索我

我成日都諗起一念無名套戲
係咪要一走了之 過自己人生
定係留低 做愚孝
但講真 我現階段又真係做唔到完全唔理

我諗我咩階段都無可能唔理

好sad 特別呢段疫症期間 真係更加令人無助
我都唔敢講社工一定幫到手
但社區確實係有資源 例如iccmw
可以試吓 睇吓佢哋可以有咩資訊提供
唔洗自己一個受曬 多個人支援

咩原因咁講？

始終係屋企人

感覺始終治標唔治本